請問飲完奶茶會肚痛(狗隻#89917)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
標題：黃的司機交通意外身亡。。。。。

對不幸身亡的黃絲司機幸災樂禍，稱「就算係手足都要講句抵死」。

多謝Trinh及power_off兩位手足舉報

倒立痾返落自己個口